［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎

香港人反坑吧

推

推啊

cls
香港人痴起上黎真係好恐怖

全民皆值得擁有，不犯法又真正有影響力既抗爭手段

正

tui

值得推！ 雖然已經手動交左大部分

好撚勁

如何可以不愛真•香港人

笑死

手機app版都有埋

仲交稅

抗啊！

你交一蚊政府要比兩蚊

無理由唔推

push

正呀

lm

跪低埋咪一樣
一齊罷交仲好啦

Tui

留名

PPS發達

有無毒個d

推文回覆

好勁

攬炒wo 佢仲要嘔多d 錢岀來

Push

提醒番大家注意被hack風險
用完記得改番個pps password

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

PPS 成最大贏家

和你繳

預訂飛哥版，唔見有攬炒選項

你話呢個政府做乜撚，拎4000蚊要咁閪繁複。香港明明咁多IT人才，連1蚊自動交稅app都極速做好比公眾使用！

發啦

正啊

差餉地租都得 三個月交佢一次 掂！

推呀

tuiii

幫推

罷交政府唔洗比1蚊出黎，但你交一蛟，政府要比兩蚊，同佢攬炒

過癮喎

其實個apps係咪PPS搵人寫

pps 就fat fat 啦

Remember

Pps發大財

有無pps 概念股

推推推推推推推

痴線 幫你推

點解可以咁勁

Well done man

cls唔好推呀

我建議收入好正常好平凡既人先咁玩
自僱人士唔好亂黎

已分1000次交1.01

下季交地租狗糧應該都可以咁玩?

較多左佢會退番

個創科局落後香港幾多年

推啊dllm

你個名

好變態.....但係好正

嘩

Cls apps

屌 哩個真係唔推唔得

輕輕一推

諗唔到理由交稅俾狗屌
寧願all in誠哥

遲啲緊急法唔比用

再推

有冇得set loop 幾多次
交到啱啱好 一蚊都唔畀多政府

正 巴打好勁

CLS

創科局果500億擺晒落俾真香港人
我諗核能火箭都同你整到出黎
垃圾政府

唔擺source code 唔會信

Pushhhhhh I love kkfly

呢個真係ＣＬＳ
一定要推，長期置頂

pishshshsh

crazy!!!

香港人 反抗

依d咪創新囉

CLS香港人
新challenge面世

正呀 用黎找grant loan推

推!

pish

呢隻安全好多, 利申 IT狗

唔好
交少幾蚊等佢寄信追
只計欠款5%/10% 都係罰一個幾毫

之後交多幾蚊等佢退錢

我要交20蚊稅 你倒蝕20蚊

PPS或成最大贏家

唔好同香港人鬥

誠哥會唔會用呢個app交稅

法律規定
唔交税會強制係你人工扣
講咗好耐。。。
有冇人可以幫下我

如果誠哥頭馬用呢個APPS 政府會唔會收皮

推！

攬炒

tui ah dklm

感激it手足
直頭可以出文宣呼籲大家去做呢個運動

全民交一蚊稅

越嚟越鍾意香港人

唔敢再得罪你地

PPS係私人公司？同正苦冇關係？

姐係咁
香港人好嘢

8大學費都得啦我估

超合作

做咩唔直接貼內容，要幫個網宣傳先?
點解用個app係要裝個乜 kkfly app先，直接裝個apps 唔得嘅?
定係唔secure ，play store 那比上架?

樓主請回答

好撚正呀

推呀，屌，我仲未洗交稅

五生你好

痴線,真係唔明政府憑咩同香港人作對,香港人攬炒起上黎連自己都驚呀

好撚癲！

香港人真係好撚癲🤣
721

diu 認真咩
求reference

好掂

人肉DDOS

成功咗

再推CLS

好恐怖
千祈唔好咁做

有稅局etax fd好頭痕

好CLS，但我鍾意

個apps 係好勁，唔代表無偷個人資料風險，抗爭係要用腦，你hot head 咁，失去冷靜同警覺性，好危險喎。
回應都比少少質素。不如你答下我嘅問題
。

一蚊跟機

推極之有用

PPS 悶聲發大財

毛生你好

推
差餉適用？

係時候交差餉用

洗唔洗咁勁吖

Pps 好似係誠哥 寧願俾佢賺

推啊！！！

p牌仔你好

雖然kkfly係黃牛 不過睇在同路人表示支持

屌推

唔只交稅嫁! 所有政府(可以透過呢個方法既)收費, 都需要1蚊/1.X 去交

咁驚你咪手動一下下噤
唔係唔抗爭下話

想問下, 假設我要交$10000稅
如果用PPS大法逐$1交,
如果我比$11000, 即係:
$10000 > HKGOV
$22000 > PPS
$1000 > 退返俾我

但係如果我比$20000, 係咪會變左
$10000 > HKGOV
$40000 > PPS
$10000 > 退返俾我
交多左嘅service charge PPS會唔會退返比政府?

如果唔會, 我會拎8成身家交稅

Cls留名

一條sql select from 就收你皮啦

SHOW你張稅單出黎睇睇丫，罷交，講得咁口響
PS.你估我好撚想交?

推爆佢

最終極係唔係
要交稅$1000
分2000 次交$1
甘政府實收 $0
但要退回$1000 多付既比返你

Ps 純學術研究
不認同和不鼓勵

唔好用中資銀行 用HSBC/HASE
一嚟中資手續費平
二嚟中資銀行手續費係中資銀行賺返
等於直接交稅俾支那

我都有甘諗到

想問明明冇稅交
但又交左會點

係喎
交多咗佢照計Double
應繳稅: $10,000
PPS to Gov = $20,000
PPS charged Gov = $40,000
Gov refunds to you = $10,000

政府由收$1萬變倒蝕$5萬

如果咁做，service charge都蝕到政府破產

cls

支持
但係有個建議
最好可以default 交少一蚊
幾十萬人個個都交少一蚊稅 睇稅局點追

Lm

真係好痴線

可唔可以唔好咁癲

推
Btw學生有冇得照交税等佢退返俾我

有好野用！
推上熱門！

我有話唔抗爭咩?你重睇我問咩先啦。
而家係個apps 好powerful ，但係唔代表無偷個人資料風險，就係咁簡單。
抗爭都要保持警覺性，唔係一味狗衝。

希望樓主解釋到安全上嘅問題。

利申：非IT人

要登入acc+pw , 會唔會有風險

跟機

Pps is shing gor !

和你膠（交）

嘩呢個要大力推

要上熱門

究竟咁樣之後政府年收少幾多呢

其實最大收益係利得稅

推🤣🤣

磁能線

哩個唔係唔推啊？咁實用

個人資料安全？

真香港人，真香港app

On99

正wo

何來蝕5萬

sorry 唔小心負評咗

如果有50萬人一齊咁玩
每人平均交1500$
=1500 * 500000 * 2
=150億

人手推！！！

你知唔知俾稅局清盤係幾咁恐怖？

勁

有冇it巴打可以確認吓資料安全方面有冇問題
巴打們用之前小心

支持

如果有二百萬人每人唔小心交多咗一千次一蚊

啱呀

推 轉頭睇

和理非升級真係驚

係好多撚恐怖呢句說話近排成日係我老海

番工，高學歷，有禮貌
一進入週末時革命，

推推先

waaa 推
但推唔郁

Up

正喎, 所有政府野都搵佢交

香港人真係好痴線

想問要交1 1.1 1.2，不斷交1係唔畀
呢個真定假？

但要入pps acc 同pw
有啲擔心被第三方睇到

bookmarked

可唔可以說服有錢佬用

收入太少
無得交稅
cry

真香港人真係好癲 好愛你地

夠多人嘅話應追唔晒掛

岩啊，繼續quote 我comment 比樓主易d睇到

pps

推 量產革命

樓主請回答

萬眾期待
出現啦

正呀喂

Another choice

有無it巴絲可以confirm下係咪安全
個人資料會唔會比人偷左

政府真係唔會strong arm pps wave左charge咩..之前黑警send sms電訊商都局住free比佢地

癡線

點解會有退款？

若該第三者屬僱主身分的話，僱主在扣除僱員工資時，須遵守《僱傭條例》（第57章）第32(3) 條規定，即僱主在該個工資期中總共可扣除的工資總額（包括其他各項扣除），除於某些指定情況外，不得超過僱員在該期間所得工資的一半。有關《僱傭條例》的詳情，請瀏覽勞工處網頁 。

懶醒完未？

光復香港

冇一毫一仙版

G持

推呢個

建議大家立即交稅，我相信政府好快會倒塞漏洞

推 好期待

同埋app

呢個方法係製造負資產

好撚有料

樓主可唔可以叫開發者將個project open source?

等d IT9可以幫手檢查下入面其實發生咩事

你知啦 又要填密碼 都有d危

未試過咁想交稅

推比全部和里非都知

我要文宣

Sor quote 撚錯人

洗唔洗咁勁

罷交以後可能要收息
交1蚊就要用2蚊先收返1蚊返嚟……

一定要推

驚就唔好用囉，用selenium十幾行code已經做到

利申有份寫src

弱智一問 PPS老闆係邊個？
因為會益咗PPS 想問清楚

屌 快啲down呀

好堅，Ching ho ball

我係pps就暗地裏自己搵人寫個唔洗入密碼保證安全 再大肆宣傳 仲唔肥到仆街

推推推

高質po 真正爦炒

反“坑”？

LM

Strong post leave name

Google 好難？

連落個無信卡，平時唔用又無錢既戶口，洗閪驚

又quote 多次真係叻。Thx

好撚正輕輕一推

義忿民誠

香港真係好多痴線佬

嘩嘩嘩真係有人做到 推

一蚊挑爆你機

PPS會唔會被迫加返個 recaptcha?

痴撚線

好正

小心啲好，提防黑警hack入

kkfly

正啊香港人加油

寧得罪女人，莫得罪香港人

captcha我會幫手搞掂

cls公司

每次交一毫仲好玩喎

岩 安全使用

小心俾人hack pps ac

蕭生以前話過只要每人交稅嗰陣交多一毫子都足以搞冧個系統

Mark定先

outstanding move

721

屌 呢個正

幫推 緊要

推 學生還grant loan都用得

好奇問問
PPS背後係邊個？
唔係政府就得

真係痴線佬黎

香港會唔會係發展出最多創意抗爭嘅地方

好波推

香港人真係好撚癲

推 係咪得ios無android ?

大力推

推阿 一齊交佢老母個稅

佢*

唔係個個都冇負擔 巴打好心整個app出黎比人合法交稅姐

DDoS 交稅法

你真係痴線佬黎

不過我鐘意

下次交稅就用你

希望到時仲用到

HKT

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

唔文稅你會好慘，政府最多冇咗你份稅
但你用1蚊交稅方法政府係要賠一倍出嚟

你唔交稅最多係對政府無貢獻，但用一蚊交稅就真係搞到政府

_________ ｜___你______｜__政府
唔交稅 ___｜_被稅局追(-1)_|__無錢收(0)
一蚊交稅__|____無事(0)____|___ 賠錢(-1)

wa 屌

ddos式交稅

留名用

點解政府要嘔1蚊 唔明

但老老實實，每次 $2 係咪連埋政府既稅收之類先

香港人有福了

政府比手續費pps 每個deal 計收2蚊
咁你比1蚊政府 但政府要比2蚊 pps
收1蚊比2蚊 咁你明唔明

PPS 笑住賺

Pps賺死喎

掂

誠哥fatfat

pppish

俾左楷仔，話哂係最強甲由個仔，算啦

記得交多少少等佢仲要退稅

今年打工仔改到退稅100%
想玩都冇得玩

誠哥 定 政府

係人都識揀俾邊個賺啦下話

推啦

個教學係幫你交10蚊，但係較高啲額得唔得？
同埋如果交1皮税要run幾耐

Pish

未開繳費靈，唔知最低交易金額係幾多，有冇得揀0.1或0.01呢？如有的話交千零蚊差餉政府手續費都要嘔二三十萬
如果default可以交少$1仲正，等政府逐個出信追，我地再交多$1俾佢，等佢逐個安排退

do the right thing

推!雖然我今年未洗交

佢既背景 係香港地 本身都賺死你啦
不如諗番過去D稅收 有幾多係用番係香港/本地人或者推動其他產業成長?

住港島嘅唔好搞港燈呀🤦🏻

推爆超人

唔好得罪香港人

太好了，感謝分享

又係誠哥

繳費靈是一種簡單易用的電話及網上付款方法，可以讓你隨時隨地繳付賬單。 閣下可憑預先開立繳費靈戶口的銀行賬戶(包括20家不同銀行)，透過任何話音電話、已連接互聯網的電腦、流動手機或HKT eye服務， 繳付你的賬單。
繳費靈由易辦事（香港）有限公司 EPS Company (Hong Kong) Limited和電訊盈科旗下的Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 聯合提供。由1993年開始設立音頻電話付款， 隨著互聯網的普及，於1999年更設立了網上繳費，及於2012年推出手機應用程式。繳費靈目前每月處理數百萬張的賬單交易，覆蓋的行業範圍廣泛，包括公共事業、政府/法定組織、銀行、電訊公司、教育機構及慈善團體等。 目前在香港有數百台繳費靈終端機，包括在大部份OK便利店、HKT專門店、AEON分行和部分主要銀行。閣下可透過繳費靈終端機開立繳費靈戶口、設定密碼或更改密碼。
隨著電子交易的日益增長與不斷發展，繳費靈是率先開拓繳費系統網站之一。客戶更可以在具有繳費靈功能的商戶網站，很方便地進行網上付款。繳費靈將繼續採用最新的技術， 提供創新的解決方案，為客戶及商戶提供極其方便靈活的付款服務！

推 行動post

推上去呀

其實政府出銀行唔跪低？

創意抗爭

都係用番電腦行script 版本安全d

係咪最少1蚊

可唔可以$0.01

屌你正呀喂

不能不推

小心駛得萬年船 交完記得改PW

推唔到都要推
多謝巴打～～

因為本身淨係要收1萬蚊稅
佢交多咗政府會退

比錢中資pps賺？

點解

推呀！

行動po 解置頂

香港人好撚痴線

不割

點解係1.01?

行動post!

連登仔真係痴撚線
係勁到痴撚線

fish

香港人會否太痴線

突咗要比番你，都係人力物力

it巴打

政府: 叫警察打鳩你先

個個部門各自為政，分分鐘冇諮詢過IT

推推

推推推推

bump

有冇人可以驗證到pps同政府有冇合作
會唔會政府免手續費？
因為好多時政府都可以享特別優惠

最少要1蚊

反抗

shing gor 發大財

屌

HKT嫁，即係PCCW，即係楷仔，做下research先好冇？仲要大紅字荒死人唔知你柒咁

即係將政府嘅錢送比PPS 公司

攬炒工具，你同我都值得擁有。

賣咗啦on9

呢個唔推真係唔係人

Cls唔推唔得

不推不行

咁好玩既野，推岩.

我想問佢地手續費T&C (PPS & HKGOV) 會唔會有有冇CAP?

呢招收稅側貼雙倍pps手續費係今年如果真係有效既話

可能會用緊急法黎限制下年交稅手續

所以今年一定合法交稅

正呀 屌 最衰之前交左⋯

狗衝啦

識玩是咁玩的

勁抽

pudh

嘩嘩屌你正呀喂

有無文宣?

好撚高質

推
利申:唔洗交稅

交幾皮野稅，政府蝕幾皮，退稅又收返2 皮，very good

但最好小心啲，唔好搵身家黎交，陣間唔夠保安，無左啲錢就慘。

交一倍已經夠好。

正喎 試下先！

辛苦哂！

好野要推

誠哥啲野邊會有有Cap

還店都free to use

唔明白呢d情況點解唔公開埋個source比大家check下

好勁 多拉A夢

唔好咁痴線啦

稅局藍屍職員： 你班仆街曱甴

希望曝光後 PPS 唔會改野 block

$100稅，交$99, 稅局寄信罰款$1.1(含利息), 之後再交$1.2比政府，政府退返$0.1

仆街稅局死撚緊

推唔到都要支持，交佢老母

有腦嘅都唔會幫喱嗰臭閪政府啦

Bookmarked

真好勁

好痴線，我鐘意

電腦版2014 果時好似已經有, 而家終於有埋APP版

想請問交差向 得唔得？
利申交稅newbie

將香港升上太空都得呀，
就係咁攪到中國好撚驚，
所以請啲垃圾嚟做高官

下次用

蠢就出少句聲啦

要夠痴線先係真香港人

好犀利啊

但遲d會唔會取消pps交㗎

全部用佢嚟交錢

ＴＵＩ

不推文回覆

咁快比晒4000市民, 班撚樣咪無工做囉

合法地不合作

一句on9大撚哂呀？醬汁呢？

我就先飲為敬：

PCG owns HKT

楷仔係PCG chairman

Bookmarked!

變相交稅比誠哥

你值得擁有

我覺得要到稅季先好推

否則政府一停PPS 交稅方法
你就搞佢唔到

呢招好屈

推到誠哥用

就係驚呢樣，所以應留番稅季post

推呀屌

駁唔到

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

平時翻工d冤氣週末發出黎

咁都諗到

其實交突咗佢都會退返俾你嘅話, 咪可以隨心用PPS狂交, 狂收手續費?

但想知EPS同PPS點拆分啲手續費

屌你正吖喂

太可怕了吧 但是會不會被人查到我們用這個方法交錢 然後畀人blacklist㗎？
而且可能同pps傾下就免除咗 呢啲一蚊嘅費用

PPS
可以安排明天付款的 到目的日就停，非常簡單

但係EPS 係20間銀行擁有
手心又肉手背又肉

會員銀行
中國銀行(香港)有限公司
交通銀行香港分行
中國建設銀行（亞洲）股份有限公司
招商銀行香港分行
集友銀行
創興銀行有限公司
花旗銀行（香港）有限公司
中信銀行（國際）有限公司
大新銀行
星展銀行（香港）有限公司
富邦銀行（香港）有限公司
恒生銀行
香港上海匯豐銀行
中國工商銀行（亞洲）有限公司
南洋商業銀行
上海商業銀行
渣打銀行（香港）有限公司
東亞銀行
華僑永亨銀行股份有限公司
永隆銀行

正呀
搞到好想交稅

幫佢燒下庫房，唔係都係倒落海益共匪

好波！

好痴線好正

要還學費都可以試下啊

好波

即刻些牙出去先

小心係malware
認真

下個月拎黎交支那移動月費

PUSH!!!!!!!!

好撚正

反抗但交稅...

Open source plz

Android 用唔用到? 我試咗, 佢有個掃把,, 要俾錢買掃把, 先用到Robot 重複俾$1

睇廣告就會有一個掃把，唔洗買

好似睇廣告就可以有掃把,唔駛比錢的

益吓誠哥佢老人家啦無成本之餘又少幾蚊買CS射返自己轉頭

你老母臭西你真係好撚蠢
成第35頁都可以衝出黎柒
都話每交一次政府就要交兩蚊俾pps
即係政府倒貼呀
你老母。。。呀。。。

屌onlun79, 睇完又係無
on9 app

推爆

如果用埋嚟交中銀信用卡卡數⋯

Push 而家咁簡單，大家冇藉口唔做啦

癲老出沒，不過我鐘意

月尾交差餉 試下先

真係要推

Hahahah!!!!!

係喎！！

一齊去申請，拎晒啲迎新，再用PPS 交，哈哈！

推，十分有用

堆中產，一年洗成幾十萬！

呢鑊你重唔冚家產！

交稅交多左政府要退
可以有幾多錢記交幾多，
條數大概一個月後問你係咪交多左，
你比返過數記錄佢就會開張支票比你

各位有得交好快， 遲下又法庭禁制令

真係好癲

太多頁無追, 有無人整合左安全問題?
點証明可以安全用PPS而唔會被人偷資料?

誠哥或成最大贏家
淨袋全民稅收x2
富可敵國

D

癲佬呀

無理由唔抗爭

八達通自動增值，手續費應該係由黨鐵定信用卡公司比？

Cls 推

笑L到Hihi

班懶人無曬藉口

推吖

但就有保安問題，始終係一個BOT

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

唔知係咪勇武港女研發...???

btw...入面又好似話.$1 呢個amount 唔可以重覆太多次?
即係要1.01, 1.02, 1.03......如此類推..........

朋友喺差餉物業估價署做
聽講有幾百人真係一蚊一蚊咁交rates
已經搞到內部system 冧冧地
仲影響埋其他唔關billing 事嘅systems.
即係會影響到日常運作
入面d systems 好舊㗎 都唔知頂唔頂到咁多transactions
上頭好似都諗唔到計拆
大家唔好咁做呀

推啊！慢慢玩
仲可以每日交$15 分段交 仲煩

help pish

Pushhhh

p

香港真係好多叻人

好治療

大家gogogo!!!
抗爭交比我地學生！

誠哥又贏

推啊，交比你地啦！

推
我交一蚊濕鳩政府俾兩蚊

HKT同EPS合資公司

擒呀 痴線佬

今年交稅交得特別爽呀！

誠哥同 香港20間銀行

正呀喂！ 香港人真係好撚痴線

Strong post lau ming

推左先

係 想問有無IT巴打可以證實一下安全問題
證實咗有用嘅即刻用

721831

留名跟進

我都記得個post話$1唔可以用太多次

俾誠哥都好過俾香港政府

一蚊唔得呀,交多少少啦個半起碼,一蚊或以下不用扣手續費呀

不得了

交完差餉及地租
benchmark: ~ 35min 交到大概$3100

當交十皮 tax, 要 ~1120 min 先交完, 即係 19小時 (冇計錯的話 XD)

各位老闆如果要咁玩, 自己乘番個10萬o既倍數上去, 做一個完成一蚊蚊交稅o既 estimated time ~ XDDD

幾萬蚊

傻瓜電擊器, 我電

Sls

好似改左收費收0.x%

見到維基咁寫，等員工fat check

你咪去罷交囉，一樣得

有用 推下

但係睇google store，kkfly 個app由Awesapp Limited造，個董事會成員紅㡳到爆，個app安唔安全?

唔該晒，個app好簡單，幾下就交完差餉

pp